突發！俾困係旺角東站走唔甩

入左旺角東站之後 俾班職員放養係個c出口度
求支援！！
救
命
啊
！

咩事

手足救人呀!!

下

爆窗出囉

走路軌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

手足救人呀

幫推

推

路軌落撚晒閘

Call消防啦

打探到原來港鐵員工原來係condom 來架🤧🤧😢😢

成個站得番6個手足係度
有乜可以做🤔

做乜柒

搵消防囉屌咪9up call馬喇

放火

爆窗？

爆唔爆到

Help push

消防鐘啦

有幾多人？

搵人幫？

屌 直接call消防大台 唔洗打999

每個站都有緊急出口 唔可以封 亦封唔到的 (消防例)
緊急用途先好用

call消防啦

call消防

有冇gear?

如果係普通市民，直接報消防得啦

會唔會係伏嚟㗎

撬閘

有冇走火通道？

做乜9你仲係入面架

推！唔該更新即時情況！

快速...撬閘
打爛...火警鐘

我係附近 出唔到mk東站？出口落晒閘？

旺角手足救人
推！

撬閘...打爛火警鐘...快...快

點會無緊急出口呀，走啦

爆消防火警鐘

零gear
得兩把遮係手

搵消防

點解會走剩幾個

掉左先算 有咩事扮路人啦

自己一個?

出口都封晒？要幫手出聲

搵人爆左個閘佢 快手 D狗快出黎

係
依家行左去AB出囗個邊

Call 消防

用走火通道啦

27232233 有人被困

禁錮市民

你身體不適就叫白車啦

落路軌行去貨倉溪嗰度有道閘可以行返出嚟
唔好問我點解知

點解我會俾人拉架
我行過被困架渣

點解會咁奇怪走剩6個

手足幫幫手周圍行下影下相

消防

爆窗啦
旺角手足小心, 有6部狗車係通洲街嚟緊

拆閘啦

向紅磡方向路軌 有隔音屏障 有緊急門

利申：鳩up

點解會喺裡面咁怪?

佢落晒去月台個d閘啊！

鬼鬼地

27232233
有人被困

搵議員/消防啦

dum 晒的gear, 黑衫先la

搭車俾人封 驚閪 call消防啦屌

行路軌嘅話 向紅磡方向行少少
染布房街或太平道是但一邊爬出行人路

今晚，各區一齊宣佈成立臨時政府，廢除緊急法及反蒙面法

《香港臨時政府宣言》2

香港臨時政府宣言 - 英文版

已經有手足讀左臨時政府宣言，下一步係認受性！

香港共和國臨時政府約法（草案）

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link ／telegram share
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

應該有緊急逃生門？

廁所個位有防火門可以出到去

市民驚閪 搵消防

點解仲會入黨鐵站

無gear驚乜撚 CALL消防啦

2嗰方法 自己爆窗 一係call消防 爆窗就快 通州街已經有狗
再唔走就真係俾人拉

快啲call消防，掉哂啲gear!!!!

Tui

點解會走剩幾個架
Call消防啦

逼不得已就爆門爆窗，走咗先講

萬事小心，我講出面想幫嘅人

方法已講，樓主自救，各位回家，救自己再救人

call 消防

點呀樓主，咩環境呀

好鬼，又唔講點解，手足唔好去啊！！